加拿大 多倫多車撞人群

3死
North york centre

投libtard有報應

我手上有俾人爆左頭嘅video

岩岩唔小心睇左

令你不安唔好意思

9死

Witness to truck ramming into pedestrians tells local Toronto TV station that the driver looked wide-eyed, angry and Middle Eastern - Reporter says.
DEVELOPING

Religion of peace bro, Trudeau 應該又會賠錢，俾恐襲嗰邊

前年一次今年又黎

琴日美國用槍先死4個

依家用車都死9個

係咪要禁車？

lets ban the truck

連登果班理性禁槍撚連post都唔敢睇

失哂蹤
我係蘋果話要禁制市民擁有貨車 冇禁槍撚支持我 好失望